[學術] 邊條隧道真係會影快相

有啲無cam但又有個相機牌
有啲有cam又唔知有無開

城隧全程無?尖山真係影?

其實係咪真係咁趕？

比你揸快啲咪又係有前車頂住

咁撚中意飛車又洗咩介意幾舊水
上珠海跑一轉都成千銀啦

食屎狗危險駕駛

條條都有架啦，係睇你好唔好彩

東隧經常有

都話學術討論咯